你、牙英、牙真、牙玹(鄭多玹)四個人困埋同一間房

會做咩?

鋤dee

唔悶咩

潛烏龜 飛行棋 打麻雀 大富翁

野球拳..

我COSPLAY朴世路

痴線咩點解會同佢地扑野

Zzzz

拎手銬銬起佢哋先 之後再諗

牙玹唔係同一個lv wo..

打牌

3個人鋤我Deedee

對住佢地打飛機

短撚先會叫Deedee

未扯更係小Deedee
一扯左隊你出埋馬路

我同有娜做愛愛的事就ok

有娜合法咗咁老

牙真都合法啦

牙英合法未

咪係

有冇人記得今日係831 8八個月

831咩泥

4月30點樣可以做到831 8個月

你啲數學考起我